女朋友好悲觀 究竟有冇方法解決

我女朋友平時會好正常

就係成日夜晚會亂諗嘢

點樣亂諗嘢？會發我脾氣話我冇關心佢發夢俾人姦

會無啦啦喊(隔住個電話) 話我唔關心佢

會同我講連登咁多人揾sp fwb, 我都一定會。。

個個對感情都唔真實 每個人都為利益而拍拖

其實我對佢好好 但而家份工好難覆佢訊息

但以前返學 每日都會搵佢傾計或者見面食飯

最奇怪係呢頭氹完佢 好開心好sweet 過左幾個鐘

就會變返原本咁 鬧交嘅時候都毫不留情 會話我冇用

咩說話都講得出。。真係好傷心

同埋我同佢拍左拖1年半都無搞過佢

自問已經好尊重佢。。同埋自己忍得好辛苦

有冇考究過佢之前會唔會發生過d咩事令到佢咁?

similar with mine

有病睇醫生

好老實講，幾愛佢都好，咁樣好難走得幾遠

無論你做啲咩
佢都好似好無安全感咁

似抑鬱 搵啲嗜好分散佢注意力？

佢係咪日日好得閒無所事事？

同埋我同佢拍左拖1年半都無搞過佢
你確定唔係你既問題?

唔好理佢咪得

巴打頂唔順就放手啦 無得救
佢唔改變姐係你唔係改變到佢既人

利申 過來人已分

當有條仔等左年半都唔分手，
咁已經好難係男方問題

情緒病？

好似我 藍絲
男朋友唯有盡量開解我氹我
冇睇過醫生唔知係咪抑鬱 試過𠝹手食藥自殺
依家已經好好多...都係因為佢陪住我
拍咗2年幾

佢之前係咪有唔好既經歷？

情緒病
做運動，食朱古力，睇醫生

分啦
遲d 搞撚到你自己都出事
日撚日變臉咁樣，莫講佢，你自己都要啦
前一刻好sweet,下一刻佢上網睇到d 嘢/ 傾電話時聽到d 唔知咩聲都開得你拖
你頂到幾耐？ 幾愛都會俾佢磨盡啦

可能係一齊第一個月 有同佢試過有關sex嘅嘢

佢係第一次拍拖

但當我知道佢唔鍾意 之後都冇再試

無錯就係咁

我都有懷疑過 佢堅持話自己冇

做一百件事對佢好 只有一件做得唔夠好 之前果九十九件事就好似冇發生過

應該係有精神病

但我真係好愛佢

解決辦法：換一個女朋友 而且早的換
呢的痴線婆遲早斬人